香港人！用twitter呀！

未download嘅，就快啲download! Twitter真係好好用！

有冇黃twitter友 推戶推薦？
有就有啦
少人跟 冇野睇

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

仲有拉到最底有twitter collection
用browser開一次過搞掂
有手足整左網頁版方便大家rt like

推
唔好浪費Twitter戰線手足一啖心機

推

日日用

推呀！用Twitter呀！

衛報需要幫手

偏地話我地跟who,所以無事

有冇link?

衛報搞錯香港聽咗WHO建議，所以香港先無事，急需更正

外國左膠話香港成功抗疫係因為WHO